社工年資十年，你問我答

咩都做過少少
咩都識
又咩都唔識咁樣

識答既都盡量答

月薪幾K

有冇做過陰質野

揭發過幾多單風化案

標準高登仔人工，好似係

你點定義陰質野?
對一個人陰質可能對第二個人係功德無量架wor

between 自覺冇做過

一單都冇
好想試下但一路都冇機會試